報紙效益低，捐款價更高

經濟學上，如果一樣物品要經過多重工序先可以由生產商教到消費者手上，消費者付出嘅金錢就會轉移更多到中間嘅工序提供者。

因此，有啲人提議將來每日都買爆報紙唔係經濟支援蘋果嘅最佳方法，因為中間嘅運輸丶便利店都賺咗唔少，e.g.中資7仔。

所以如果長遠想撐蘋果，捐款最實際。

撐蘋果計劃=VIP月/年制，有會員禮品送

捐贈蘋果計劃=買完網上蘋果再轉贈親朋戚友

撐學生訂閱計劃=好似埃塞俄比亞嗰啲助養學生睇蘋果

企業客戶訂閱計劃

Subscribe appledaily YouTube channels

最有趣丶有用丶日常嘅果籽

利申：中學econ程度

仲有好多其他支持行動

pls pin urgent ar
[國際線要你1分鐘］ 去信加拿大國會，封信都幫你打埋，你淨係需要咁個send制

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

今日嚟講,買報紙好有宣傳作用，但長遠not good

聯署支持封殺微信同TikTok

撐樓豬

推

樓豬好波

Push pish push

但蘋果顧用得果d廠一定係黃 買報紙更一舉兩得

你冇講錯
但係要解決今日已經印咗嗰批先

可以成條蘋果出版線

既然會搞得蘋果, 我覺得遲早會搞埋有咩人, 同從乜野途徑去支持蘋果。

Push

Push push push

Pish push push